    Hay derrotas las cuales pueden ser derrotas, derrotas las cuales pueden ser victorias...

    El señor Pedro García, ha hablado acerca de ello, de como la victoria puede ser un arma 
    de doble filo, de como la victoria te hace creerte el mejor y te sube el ego, y te hace 
    cometer tonterías. Pero también como la derrota puede hacer querer mejor, luchar aún más
    para poder conseguir tus objetivo.

   ¿Es la victoría una droga que necesitan las personas? ¿es la derrota una inspiración para 
   intentar dar lo mejor de ti mismo? 

   El señor Pedro, ha contado un poco su vida, de como pasó a ser de un chaval más de la lista
   a un campeón, y de un campeón a llevar una vida de exceso. exceso el cual le hico perder todo.
   SU manera de tocar fondo, perderlo todo, decidir pedir ayuda fue quizás lo mejor que pudó hacer.

   Quizas el éxito no es solo el dinero, si no lo que consigas proponiendote ''voy a mejorar''.
   
   Conclusión: a la vida hay que hecharle un par de huevos, si lo vas a hacer, hazlo, MCD.

   Lista de objetivos:

   -desde luego no desvelarme
   -dormir más pronto
   -dar lo mejor de mi mismo.
   -aprovechar más mi IQ.

   NDEA.
